推頂！727光復元朗

727元朗！
727元朗！
727元朗！
727元朗！
727元朗！
727元朗！
誓報仇

727 拆佢地屋